\def\arraystretch{1.5}
\small
\begin{tabular}{
    >{\RaggedRight}p{0.4\linewidth}
    >{\abbr\bgroup}c<{\egroup}
    r
    r
}
  \toprule
  Описание & \multicolumn{1}{c}{Сокр.} & \multicolumn{1}{p{5em}}{Иднентифицировано} & \multicolumn{1}{p{5em}}{Ассоциировано} \\
  \midrule
  %
  Пульсар
  & PSR & 143 &   24 \\
  Плерион (пульсар с~туманностью, например, Крабовидная туманность)
  & PWN &   9 &    2 \\
  Остаток сверхновой
  & SNR &  12 &   11 \\
  Остаток сверхновой/Плерион
  & SPP &     &   58 \\
  Глобулярный кластер
  & GLC &   0 &   15 \\
  Бинарная с большой массой
  & HMB &   3 &    0 \\
  Новая
  & NOV &   1 &    0 \\
  Область звёздообразования
  & SFR &   1 &    0 \\
  Компактный квазар с мягким спектром
  & CSS &   0 &    1 \\
  Блазар типа \abbr{BL} Lac
  & BLL &  18 &  642 \\
  Блазар типа \abbr{FSRQ}
  & FSRQ&  38 &  446 \\
  Активное ядро галактики (не~блазар)
  & AGN &   0 &    3 \\
  Радиогалактика
  & RDG &   3 &   12 \\
  Сейфертова галактика
  & SEY &   1 &    1 \\
  Кандидат в блазары неопределенного типа
  & BCU &   5 &  568 \\
  Нормальная галактика (или её часть)
  & GAL &   2 &    1 \\
  Галактика со звездообразованием
  & SBG &   0 &    4 \\
  Сейфертова галактика \?{с узкой линией}
  &NLSY1&   2 &    3 \\
  Радиоквазар с мягким спектром
  & SSRQ&   0 &    3 \\
  \midrule
  Всего
  &     & 238 & 1785 \\
  Не ассоциировано
  &     &     & 1010 \\
  %
  \bottomrule
\end{tabular}